有咩工作係可以冰山一角,自己毒埋一邊自己做?

唔要司機, 工廠, 保安

作家

掃街